入嚟講兩句 想時間快啲過 (37)

依個post係俾失眠 失戀 想吐苦水 傾心事嘅人圍爐

多謝上幾個post陪過我 俾過意見我嘅咁多位！

依個post 除咗係圍爐取暖
大家都可以入嚟吹下水 發下癲
分享一下去嗰邊 做咗啲乜嘢
除咗擺低自己心事 都可以散播正能量

有咩開心野想分享都可以返嚟㗎

Kai子！窮！雪！多疑絲！ 大粒麥！跟我來巴！
Cylmomt！辣油！可能巴！塵埃！Gary！
戒賭！宋文德！唔好玩絲！擱淺絲！成熟巴！
旅行巴！因緣巴！洞洞丸！別姫！茄豆！金太！
獵豹絲！毒計巴！離巴！喬！
已讀！中薯！PHY！本澤馬！貓狗！
仲有好多位！

嗚 越來越多人唔係記得好清楚
如果你成日留名 但係我唔記得加你個名嘅話對唔住

隨便插嘴is okay
依度無規矩的 free~
當然發表意見要考慮對方感受啦

Having lunch

堅

薯

咩lunch

米粉 蛋 菜

Lm

係蛋

離巴

撚廚

冇事

拖延緊乜嘢

新post貼返

圖圖後援會現正招募會然~

圖圖後援會會長 牙green （自稱）

圖圖後援會成員

1. 茄汁豆
2. 多疑絲
3. 中薯條
4. 旅行巴
5. 吃貓糧的狗

圖圖後援會全體成員祝圖圖：
醫好濕疹！
情緒變好！
青春常駐！
學業進步！

唔知原來爆咗po

你唔食得

多fans

豆

圖

旅行

冇book到髮型師？

車車

樓豬無資格屌
交俾其他人

快啲去啦 剪完返屋企食飯差唔多

嗨

hi

點解想時間快d過
我自從大學畢業後 覺得時間過得特別快
話咁快已經三張幾

茄豆！咁你食唔食三色豆

我想時間慢啲

三色豆好嘔心

我都唔中意

唔明點解可以咁臭

其實麻麻地

好大陣雪藏嘅味道

是

笑咩啫 我改返之前個名囉

你是一個好人

咩？

我食

姐係想食又唔想上身啦

我有人仔都生左幾年

癲

餓能4

三色豆咁核突嘅嘢你都食

好想食麻辣酸菜鴛鴦鍋

吓 我以為你一直都知

我都有啲小學同學仔都生埋

有啲炒飯會落三色豆難食

cls

Sorry
襯返我個人

不了 成兜飯倒咗佢

睇住訓覺臭醒自己 仲嬲9男友放屁

走豆thx

青豆加落去最難頂

特別係粒青豆真係唔知想點

青豆真係好撚難食

又滑又粉再加啲臭青味

似

小童喎

你乜嘢?

冇野

想食薯條

錯過咗辣油入嚟時間 想睇佢放毛毛上嚟

真係冇？

食

減緊肥

真係冇

ok

你試吓呼喚佢

已讀

都知你中意咁做

不讀

喂呀你唔好咁啦

不毒

你不毒

係已讀不毒
我是毒L

晚安了 茄

88

埋單毒男

離巴早晨
你明明就知

佢偽毒嚟

早晨
朋友 喝杯暖水

真係要 我個頭就快爆炸

咩事

好頭痛

會冇事的

走堂啦 訓個晏教

食咗藥了

已走

醒目沖埋涼仲醒目

沖咗啦

茄b我瞓醒啦

攰呀

牙read

圖圖

恰下啦 夜啲先多人上水

瞓唔到

諗下令你快樂的事，等陣黃昏起身食個tea

又放工啦

快樂嘅事令我更加精神

辛苦你啦

今日同fd慶祝生日

而家去慶祝？

係啊買左蛋糕

羨慕

希郁希野

恭喜你 你生活富足
好多抑鬱悲傷的人，要靠幻想快樂入睡

Yo!

郁野野野牙牙卓潔歐野

玩得開心啲！

毛毛！

希牙希牙希 牙希牙希

大家開心嗎？

ok la
你呢？

麻麻地

麻麻

心情不佳
一陣去做個尖
你呢？

休息1day做asm

唔知

加油
今日打算有氧踩踩踩

你呢 你好啲未

好其實已經散band

去邊做

724

還好

好少少 男朋友陪緊我傾電話

人生好難

係 不過人生就係咁 有好多難關

慢慢來 你會轉化到你內心的妒忌

邊個發明咗錢要我用一生去追尋

一定捱過去

今晚好靜

問大家開唔開心 大家嘅回覆都係差唔多

不能同意更多

大家好

呢個時勢 邊個會開心

茄做緊咩

樓豬

樓主好

慘慘
why?

好似好難加油

麥豬

搵人按摩

圖圖你好

Biologist

都啱

努力中

占卜師

搽吓肌肉痛藥膏？

早訓
大家都have a nice dream

今日無拎到出嚟占
隨緣！

離巴早唞

會否太早
Goodnite

nite nite

離巴晚安

係 一定要del 屋企有咩都即刻丢晒出街
欺騙係不可原諒的

睇心情啦

*之後

[member][/member]

薯條是好人

你講中薯條？

係 媽咪話越靚既女人越識講大話

上個水

我都發現自己用傷痛嚟做頹廢既藉口，但過左排開始覺得咁樣落去好多野都會唔掂，甚至以前好擅長既事都變得差左。就慢慢覺得自己唔可以咁落去。冇錯，係唔應該迫自己開心，但都要比段時間自己去move on,而唔係一直沉淪係傷痛入面，咁樣只會令自己愈嚟愈廢，新既亦唔會比咁頹廢既你吸引既然都發生左點解唔好好利用呢個機會重新出發，多啲諗下自己，做以前因為段感情放棄既野

又好似係

毒計

尋晚係咪有個文藝靚仔出現過？

小攰

祝福師你好

牙喬

麥老師

中薯想溝姐姐？

牙茄

why 攰？

趕緊asm

冇點 一星期先見到一次
同未見到佢住

好學術

喬
返工很累？

牙喬加油

做功課很累

想問女朋友一齊4年，隔唔時話如果冇同你一齊佢一定走去溝條友，又話人地真係好正但自己（女）襯人唔起咁。 係講笑定點。以前聽完會心up，佢就會同我講係講笑，真係想一齊就一早一齊左咁。
突然諗起呢啲野，呢啲野正唔正常

收到
你都要保重

因仔壞壞

放心 樓豬盡量online

有人叫me

圖圖後援會首號成員經常喺度

不過覺得係真事

加油

佢講嗰個係咪彭于晏？

我都係

Hi

一齊住？
係咪有啲咩誤會

收到

點先算係舊人？
依家開解緊邊個？

嗨 我楚

咁就好

做野啦pls

我前幾日睇到呢個都想搵返嚟睇
多謝你幫我搵

學生妹

真 成日幫我分擔

喊幾個星期就無事

同佢交流下

以前中學同學，我都識既

有咩口風打探？

不嬲都壞
冇話過小妹是好人

追過？

會長都係度

開解靖

打探下你會唔會嬲/如果佢出軌人會點？
但講多幾次就唔似係講笑

樓主唔係話好多人排咩

我喬

即係例如學新嘢？

尋晚因仔仲係暖男 安慰我架

你當係啦

你係好人

未認證

但樓豬會

聽完我都黑黑地面，佢就話講下笑都嬲咁。都分開左講咩都冇用，純粹想知佢講呢啲野嚟做咩

堅爺

唔會嘅

*你會點

啱啱追哂上面你講既野啦
覺得你呢個情況 要move on會相對比較容易
因為有一個好好嘅理由 俾你去放手

你有冇已經覺得冇可能再同呢個人一齊？
定係你覺得仲係好想同佢喺埋一齊？

是 不過琴日清咗7 8個

所以已經少咗好多

誇張

唔好搞小妹妹

真

覺得Denial之後唔一定順序，
同埋可能會一兩個stage混合

我見有人 引用其他Post嘅留言
等我一陣 我搵個post俾你睇

搵興趣，一種做緊戈時個人可以好enjoy既野
或者目標，一啲自己以前想做，但冇開始過既事。慢慢build up用咩方法達到目標。等你有動力起身

收唔收新case?
想占

你個名已經已讀咗先

喂呀 我無⋯

得到手就不愛了!! 你地有過咁既經歷嗎

如果佢之後都仲有提就睇住啦
始終一直係講同一個男仔

為分手作準備掛
鋪定後路無縫銜接

諗好食咩takeaway未

佢屈9me

我試過 有啲難度

日日食咪破產

開緊市 美股

係 之後仲幫我個frd占咗兩次
勁攰 不過feel到自己解牌同講牌有進步

廢事睇 睇到就唔開心

今日唔開
睇下聽日晏晝！

我唔喜搞幻幻

係 miss him

分完依家曖昧緊戈個唔係呢個嚟，不過依家曖昧緊戈個係狗公嚟。ex仲同緊我一齊戈時就flirt緊佢，戈時就當人朋友，而家準備一齊了

試下先啦
學到新嘢好有成就感

吹水成分高咗

係 暖男都可以壞姐
暖嘅暖男

幾時幫我占吓

爆post 速度快咗

你幾時入嚟架？
實早過我

係 真係太年輕

唉

小妹勁壞 是大仆街

認證咁耐

真(;´༎ຶД༎ຶ`)

中央暖爐

情況都幾唔同

？？

堅爺好多女牛㗎

講出嚟唔係有咩用
可能係真心話 冇人知
你有機會會feel到
你可以試返轉頭 試吓拎個舊同學嘅相出嚟
話如果唔係同佢一齊 一定會搵返佢
睇吓佢有咩反應

睇表現
做咩咁想做會長

壞咗既暖男

係你不讀不回我多啲喎

分開左啦，做咩都冇用了。人地都準備同新歡一齊

想沖涼

siu4
咁諗好煮咩未 烏冬？

沖

又食？

都係睇書舒服d

天係公平既，一定有啲野你係叻啲。唔試唔知邊樣得

係小妹嘅錯

咁樣move on 最重要嘅條件
已經有啦

唔洗再嬲佢 唔使再諗佢做啲乜嘢有啲咩動機
佢只不過係一個陌生人 無論佢做啲咩都好 so what

如果你習慣咗有人陪你
多啲搵吓啲朋友

以前有冇啲嘢一直想做但係冇做
可能呢段時間可以去試吓

不過既然你已經諗清楚
無論如何都唔會同返佢一齊
其實已經算係moveon左

要請教(偽)會長 666666妹

你話應該幾個月冇得食

我係一個壞咗嘅暖爐

？？？？？

升左幾多exp？

中央暖爐壞咗會唔暖

表現好好

因為可以

其實 你去睇返個post！
有虎之夫 有講佢自己係同事經歷緊咁多個stage

邊有 你成日已讀我

但唔再嬲嗰段即係點好難做到

原來動機不單純

Lmao 咩事

啫係個條友就算有咩事你都冇晒感覺

琴日係你已讀我喎

永遠記得堅爺入嚟係咩開場白

有人沖

佢淨係講咗自己感受
冇講太多內容
但同樣嘅係佢自己拍緊拖嘅時候
一直都有好意 其他異性

圖is here

真呀 我見佢飲醉咗 一搵佢
佢收我皮 話唔使我
我記成世！！！！！

原來咁，真係可能會
同埋佢呢五個字用得幾啱，真係會有呢幾種情況/情緒

睇住係冇用
呢段關係入面佢可能有啲嘢想要
但係橡巴未比到佢
而佢喺其他人身上感覺到 可能有機會得到

OK 而家真係佢死佢事

有機會 其實唔使鋪
有少少多餘

咁唔暖了

喊嘅原因係？嬲？

係咩，想知

Okay 唔好搵我

連登仔溝女

明明係....

唔係me

我都唔記得
係咩

咁係因為我見你不讀不回我

意粉

琴日見到佢開po

食咗飯未

IG！

好啦 我認真睇返我好似過埋acceptance
但我未想去接納下一個人住

啊屌 好似係

邊個嚟？

懷疑你想我變 宋巴V2

屌你

Bargaining
Depression 不斷交替repeat中

去佢個post度話樓主 問佢點解唔入嚟傾偈

小妹驚覆message

殿堂級人物

肉醬定咩！

Ok 有冇人跟？

連登仔

公審佢呀

邊個會唔記得

佢聲稱睇會員編號就可以知道樓主幾多歲

連登好多痴線佬

應該準備爆lv

可唔可以試吓表演

又關圖圖事

咁睇來我早過你入

咁攪笑？嚟遲咗添

咁你記唔記得我

係咪啊

唔開心
成日都蝦我

永遠懷念

食咗

有花生供應未

記得你入嚟嗰陣分享個仆街frd故事

因為我好早入過嚟之後一排都好少返

會比擱淺屌死

d gif好好笑

我有朋友陪我渡過bargaining日日打電話俾我問我過成點

好似幾好

但係再諗吓 一切都唔重要
付出係以前嘅事
既然已經決定咗無論如何點都唔會再一齊
咁就唔好 SH 當自己輸咗都要放手
依家係輸少少 再hold落去可能係輸得更多

原來我入嚟第一個留言係話自己唔可以再依賴人

@圖 邊個post

食咩？

你第一個post已經喺度

我個陣都miss咗冇跟貼
應該話冇join去食花生

昰

三個月

組隊鋪嗰post出嚟先！
666666會長。偽

入嚟講兩句 想時間快啲過 (13)

#300 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

原來。。。

覺得同樓主係同學

Join

睇你會員編號就覺得同你同齡 介唔介意俾你IG我 我哋可能同一間u

唔係13 我睇返先

咩意思

好 反正佢冇放我在眼內
我要頂住 遇到好仔

笑死

祝福你

啲人話用三個月就好返原來係真

人哋仲有開post

屌 仲要咁啱係因綠 我笑死

謎底已解開

我同佢既追求都唔同，都係其中一個分開既原因既。佢想要咩都唔緊要啦，可能佢仆完街就知我有幾好，但一切都唔會番到轉頭

覺唔覺我地好有緣
你紅字 我藍字
你4個字 我兩個字
4/2咪因緣囉

係16

呢啲完全係好不負責任傷害另一半

so weak
Peanut good eat la

我同你member id好似 我地係咪同學

又係依句
你之前咪用過

Ok 莊 邊個post

屌你老尾

留名 入去睇你地表演

技窮

我只係想搵佢拎返我本書但諗諗下 唔想主動聯絡佢 算啦 忍痛割愛

唔俾佢返轉頭

真 原來我就係宋巴

唔關我哋

學到嘢

好mean

未係最大個

等我重新開始過

邊個最大

我

我覺得我哋都考過dse係一種緣份嚟

禾最大

仆街笑到拍枱

我地會唔會係同年考dse？
會唔會係同一個考場？

即使佢想番轉頭我應該都唔會，一嚟兩個之間好多問題，我改左佢未改，結果只會一樣。二嚟仆完街先搵我，我做咩要珍惜唔珍惜我既人

把口就咁講，但都好掛住佢，佢分擔左我好多負面野，暫時未有一個咁既人出現。

下次可以話
我地都係啊媽生 我覺得我哋好夾

睇你考生編號 我同你都差唔多喎 都係一種緣份

作為多疑既我地仲傷多一錢重

啲女俾你溝晒啦 咁識問問題

我唔識溝女

將會有所以唔使對佢咁留戀

睇你個會員編號
我覺得同dse個考場編號好似
會唔會你就係坐我隔離位
個陣抄漏咗你牌 可摸耳而家抄返

啱啱睇咗

你哋好溫和

我覺得咁樣講得一定係有野

屈機

你哋真係好衰

真 竟然冇世界大戰

睇咩 做咩咁嬲

對於唔親密既人，好難將自己底層既懦弱恐懼話比人聽。呢個時勢亦都好難信人。所以都係搵番啲舊圈子個人會舒服啲

呢個世界變咗

成日抄人牌？

好淋善

用嚟抄你牌

想睇世界大戰

不過依家分開左ex都唔係搵佢口講戈個，所以其實冇咩野，但聽戈個會傷心姐

抄妹妹

ok 過關

喬

良善太過平凡 怕註定要陪跑

(16)個咩宋

佢哋未有電話

安於現狀

衰十一？

你記唔記得以前世界大戰d人名

佢講得出就預咗比人bin

唔做犯法嘢

我唔食辣
Xxx小精靈

小童生仔係咪薯條巴

勁好記憶力 乜料

好似係 好白痴

寂寞就如自己一個吃火鍋

講到你唔記得咁

玩機動遊戲先去海洋公園好似抵玩啲

唔記得 失憶症

靜啲

其實明知人地有男女朋友啲人都仲要溝人係咩心態。比人溝緊又唔當一回事又係咩心態。

我知唔可能拒絕同異性來往，但人地擺到明溝你，唔會主動慢慢遠離架咩，定覺得一定唔會過電所以就當冇野？但又點確保唔會日久生情呢，確保唔到咁點解唔為左段關係而自己抽離

健康到

想睇新城堡 同埋想趁海馬公園未真正改晒去玩一次 之後佢改咗之後就應該唔會再去

你太多人要記

瞓喇？

可能係你

生日去

結果而家分埋手，仲準備同條狗公一齊

真....
擺到明係溝都唔遠離 其實意圖少明顯？

生日嗰陣佢冇開而家又唔肯補做停開嗰陣嘅生日優惠 打算聽日上網搶套票

188？

我磨蝕左佢對我既愛，雖然唔係藉口，但我都有份促成分開

係

所有嘢都可以怪 但千其唔可以怪自己令到大家分開 尤其係你呢個情況

早抖

準備好搶飛未

牙雪早唞

以「朋友」之名做擋箭牌，合理化緊條狗公，到我表達不滿就hea9我。完全冇諗過點樣改善

聽日 不過今日入過去觀戰 好似仲難過買演唱會飛

冇 電話好耐冇響

未

晚安

得10份 祝你好運

講笑大家差唔多

頹起上嚟可能就咁煮芝士麵算

係我哋00後嘅天下

你準備好搶未

謝謝

雪花！

早抖！

唔洗做咩

但自己有做錯野，點樣唔怪自己？我又未去到怪到自己痴線戈隻，但內心點都有少少於心有愧。但我都明發展成咁大家都有問題。只係佢選擇解決左我

大家知咩料啦 佢冇愛了

記得瘋狂f5

做咩叫我堅爺

咁早瞓？

好頹咩 我日日淨烏冬咪

我有好好反思自己，但暫時未有機會睇得出我既改變，始終我只會對另一半係咁

眼訓

收到！

無

講清楚d
係05後

無肉無菜邊有力

早到

呢句野真係好萬能

瞓醒？早晨

喬哥咪玩

Oh 我老了

我會好好記住

你唔係想do大佬咩

圖姐

係 冇力

矛挽

你咁蝦得我 大佬

聽講你02....

我要do會長

00...

咪即係大佬

哥哥

輩分呢家野唔可以亂

尊稱

堅爺
勁霸道

邊袖哈梨

佢想瘋狂收𡃁

我99......

Um...

型？

巴打我只可以講你點信任佢
唔過問佢既朋友 都補救唔到
你估佢唔知咁做有乜後果咩 佢只係選擇緊
你過到一次 過到兩次 總有一天會被比下去

投資師

基本啦

我最叻收皮

型到

真 每日至少一舊手掌咁厚咁大既肉先夠 至少！

破產師

邊條𡃁叫皮

啱啱GME個巴仲係到？

都係，一直選擇緊既都係佢，選擇當隻狗公係「朋友」，同啲只係識左一排既人呻想分手，到同我分手，再同隻狗公曖昧。所有野都係佢揀。我都只係被動戈個，無論做幾多野，都只係一廂情願、感動自己，佢選擇既我都做唔到啲咩去改變。

大家追求唔同，其實遲早都會分開，只係我以為我同佢可以一齊到大家接軌戈刻，呃緊自己未來會更好，逃避緊始終要分開既事實

唔係 係冇事(真係冇)
Not me

佢哋誤會咗你

沖完涼了

爽

早晨啊

喂～

丙朗尋晚出咗局

油

正
今晚到美斯
利申 疤

好肚餓

有咩食？

冇
見到你個名更加餓

我潛

忌廉芝士辣烏冬

不必

炸雞

辛辣面

典追

泡菜湯

結果食乜？

冇嘢eat
就升仙

壽司好好食

真係好

飲水？
訓醒先食？

飲緊水
真係好肚餓

甜蜜

做咩唔食野

酥皮海鮮忌廉湯

正 最愛之一

壽司

唔緊要 聽朝先

會習慣的
等陣唔會餓

突然諗起壽司

因為我

好

係呀
拉麵

我超鍾意食拉麵

1000